你係賓帥 你會點組建紐卡素?

「英超財政公平法案」

1)花費在球員身上的年度薪水支出不能超過6000萬英鎊
2)俱樂部還被限制在未來3個賽季內的虧損額不能超過1.05億英鎊

可以點將全隊換晒?

重金收購牙朗帶領我紐爭奪英超

買武球王吸人仔
做靚盤數就可以花錢買人

買中東佬同中國人
大量吸金

做假數

課足金咪唔洗理依d條例

學他信時代嘅鏝
前中後各簽一個二線頭一線尾做組隊核心
冬季睇成績再小補

又或者學狼隊
簽幾個相同國籍國腳快速建立默契
肥賓應該可以吸引d西班牙邊緣國腳

只要唔好跟巴黎淨係買大牌就得

新暴發戶來了
爆買球星先

降班落英冠重建

比3000萬
叫安76黎做助教
比六千萬叫佢死惦去